「是咁的，我係PPRB，我將會咁拆解偷水一事」

影片拍到的：
1. 有警員走入店舖拿走水後，沒有付款
2. PPRB及後到場付款

事實經過：
1. 店員聲稱請警員飲水，為警察打氣，警員才入去拿水走
2. PPRB事後到場感謝店員，並付款

相信呢段時間，便利店同埋店員都會被威脅同施壓，要跟以上解釋出街

所以唔好怪便利店（唔知佢黃定藍），就算佢最後點解釋都好，唔好攻擊間野，佢先係受害者，比人偷水仲要比人威脅返，要攻擊就開盡火力攻擊班狗

1

2

犯法就係犯法，一定要負責

出面仲focus係OK點解釋，佢屌狗既，咪當bonus，相反就算佢幫狗既，都唔好怪佢，事實係點，大家心水清，佢都係比人威脅

已訓斥（完）

咁你又講後數

接受他人饋贈個刻已經係賄賂

我地PPRB係去感謝店員，知道佢地既心意，但為左減少大眾懷疑，我地都係會比番錢，唔洗佢地請

低於$500

事後我地PPRB既同事去了解事件，先知道係店員請，但我地最終都認為比番錢好

大家信唔信班狗最後會咁解釋

推

睇埋內文先負評啦屌

店員係老闆？

賄賂
(1)任何人(不論在香港或其他地方)無合法權限或合理辯解，向任何公職人員提供任何利益，作為該公職人員作出以下行為的誘因或報酬，或由於該公職人員作出以下行為而向他提供任何利益，即屬犯罪 —— (由1980年第28號第3條修訂)
(a)作出或不作出，或曾經作出或不作出任何憑其公職人員身分而作的作為；
(b)加速、拖延、妨礙或阻止，或曾經加速、拖延、妨礙或阻止由該人員作出或由其他公職人員作出任何憑該人員或該其他人員的公職人員身分而作的作為；或 (由2008年第10號第36條修訂)
(c)協助、優待、妨礙或拖延，或曾經協助、優待、妨礙或拖延任何人與公共機構間往來事務的辦理。
(2)任何公職人員(不論在香港或其他地方)無合法權限或合理辯解，索取或接受任何利益，作為他作出以下行為的誘因或報酬，或由於他作出以下行為而索取或接受任何利益，即屬犯罪 —— (由1980年第28號第3條修訂)
(a)作出或不作出，或曾經作出或不作出任何憑其公職人員身分而作的作為；
(b)加速、拖延、妨礙或阻止，或曾經加速、拖延、妨礙或阻止由該人員作出或由其他公職人員作出任何憑該人員或該其他人員的公職人員身分而作的作為；或 (由2008年第10號第36條修訂)
(c)協助、優待、妨礙或拖延，或曾經協助、優待、妨礙或拖延任何人與公共機構間往來事務的辦理。

PS: 公職人員收受$1都係賄絡；任何人擅取他人財物都係盜竊

犯法就係犯法 係咪警察犯法就唔洗拉？

警員生用的士甘，緊急狀態，特殊處理。

D藍絲已經講緊係ok店員送水

樓主冒狗？

500元以下既情況係： 只
可在特別場 合(如生日)或其 他場合分別接 受不超過港幣 3,000元或港幣 500元的禮物/機費、船費、 車費

咁姐係受賄啦

當時警員憑佢本事攞走支水，點解要比錢，屌你老母

請佢飲？